雖然韓文係好難聽,但韓文歌又是幾好聽

是

韓文師

難聽師

好聽師

聽歌師

音樂師

非

痴線師

廢Post師

是 有冇啲有實力嘅歌介紹下
唔要組合

邊個?

唔係twice?

Solo師

不了

幫手REPORT #2條痴線佬洗版

幾時可以封左觀塘
搵支棉花棒插死印狗

明明是你自己ac

就好難聽囉

歌是幾好聽
睇韓劇就難頂啲

唔聽kpop

Report師

人地是你fans喎

我絕不護短